女人係咪司法上好著數

一班人犯事有咩都係女人判最輕
女人仲可以話俾人脅迫犯罪